落到場apple watch+telegram可以救你一命

未john tg channel既aw用家而家即刻同我john

在此附上tg link一條:

發過夢都知現場資訊流通其實極慢，apple watch + tg 612 reminder channel利用notification可以解決以下問題:

1. 現場根本冇時間俾你慢慢上連登
2. 現場上網極慢時，tg只需僅僅上到網就收到
3. 雙手做緊野/戴左手套用唔到電話
4. 只show有用既消息，唔洗自己慢慢過濾
5. 加快現場整體資訊流通速度

Be water都要知邊度有路走，資訊流通好重要，否則唔覺唔覺比人包抄左都唔知。

跪求大家幫推我要全連登aw用家都睇到要好好利用佢

最後，無apple watch既iphone用家都可以考慮買返隻，今年稍後可以做埋八達通
After all今次運動有政府sponsor每人4000蚊買物資

利申唔是打手

以上方法不適用於最前線，比人扑爆十隻都未得一個notification

快join

Apple Watch 用家表示支持
其實仲有個對講機功能係入面，建議大家可以善用

Push

用緊S4 次次都用tg notifications
手機都唔洗拿出黎

專登用錯字 John?

係咪好正呢

用家 有4000蚊買物資
AW係好選擇

利申：非打手

721

快john

利申非打手

tg link加番密好啲

前線都可以用

有買applecare咪換過隻囉

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷
同意

係喎

Sorry已出
不過都想CDROM aw用家睇到

721見

周不時aw彈左通知iphone都未彈到
aw真係好方便

多謝幫推，未join快join

買個護腕 傳物資可以收埋擋一擋

push

Lol. Thank you.
From Reminder admin.

巴打 前線手足真係靠你地架
辛苦哂

Thank YOU
沙田果日真係靠你地先走得甩

push 個group 值得更多人知

Push
集中721
不要任達華洗板

謝幫推

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

Apple停咗對講機有安全問題

戴錶唔係更易畀人認到咩?

我無記錯aw對講機其實只係facetime call黎？
所以網速慢一樣用唔到

7.21

Apple watch已經係最公廁既錶黎喎
真係驚既咪好似樓上講咁加護腕/冰袖遮遮佢

記住 手機上唔到網個時可以試下熄左lte
用番3G會易上到d

發夢被人打爆左隻錶
前線唔帶錶好啲！

我無野講

我懷疑你冒警 請你出示委任證我懷疑你冒警，管有受限制武器，意圖襲擊他人我將會行駛公民權

非aw用家一問
1. 係咪可以唔帶電話就咁aw出街
2. 可唔可以只出一個channel既noti 驚有咩被捉就比人見到一堆group

有冇其他人身安全野考慮？

慘
有冇apple care+

可以Mute其他channel

7.21見

推畀大家睇到

1. 斷電話用得aw，但tg唔得，如果係lte版都只係打到電話聽到歌，所以夢都要帶返電話
2. 有咩事即除錶，一除就會自動會pin lock

其他安全問題暫時諗唔到，好處outweigh壞處

驚比人打爆可以買個case保護隻錶
雖然唔知個case夠唔夠硬淨

算啦前線一係apple care+一係唔好戴算，基本上爆硬

可以盡量send文字?圖現場load唔到

推721post

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

#5
文宣圖

#474
貼街招攻略

Reminder呢個channel示威遊行果陣唔會出圖
（其他channel我唔保證）

個個都話換衫換褲換鞋 落到場仲會帶錶？

同老公試左幾次都唔work,
有冇特別setting?

樓上話係安全問題apple暫時停左個function

就咁㩒實講就ok
利申番工成日用黎傾計

唔好戴錶，會俾狗認到

612果時真係好救到命 推 721見

Pish

值唔值得就自己評論啦，人人企既位唔同風險都一樣唔同

#68

721 見

Agger, push

Zello都推介一下

你識條鐵咩

推，真心有用，大家快join。

721 聽日見！

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

個對講機唔識用

721港島見

我用緊第三代，唔知係咪未更新
如果平常用就撳實就可以講野架啦，都係要連NETWORK的

同埋我成日換錶帶
今日心情好戴下A, 聽日又戴下B

Apple watch好撚有用

利申：前線攝影

push！

我都用唔到對講機，明明前兩個禮拜度都仲用到
利申已更新

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

1

2

3

依家宣布applewatch係必要物資

聽日出發前請到ifc/hysan掃貨

4

要好好利用政府既sponsor

upp

推

真
同朋友走散左 又冇手拎電話
即叫siri打電話

10

推 721見

Hahaha. Great.

見五金舖有3M手套寫明可以帶住用touch screen

$30左右

冇乜閒錢買

無aw都可以join左個tg group先
信我，到現場就好有用

我係隱身 post 嘅樓主
回晒上面話戴錶會俾狗認嘅 comment

如果有實際需要就戴啦
實際需要行先，之後再盡量隱藏身份

盡可能揀純黑
進場前同退場後唔好戴，又或者交換手戴，又或者換錶帶

ps 如果多人一齊戴同一個款亦都可以互相 cover

多謝隱身界權威巴支持
Apple watch將成為black bloc一部份

有 aw 嘅到時幫手傳遞吓消息

將data set翻幾隻有需要嘅app先用到就最好

For sure

Agger，同埋有事即除等佢lock

點解你個名

5

6

有問題好似暫時下左架？

不過小心極速燃燒數據
所以最好買部iPhone 7同儲值卡啦

【721】警訊作反啦！！

其實香港好多人用apple watch
所以其實唔太驚有識認掛

ps 無用apple watch

係，公廁錶

720唔好理
721港島見

擔心定位有冇得解決

係，所以用tg咪會係短暫收到既時候push notification比你

九成夢都有發

除左walkie通訊，都係得返tg

一傳一 十傳十 無AW 靠大家了
721 聽日見

有用post 要推

Prime time再推

7

我冇嘢講

如果係lte版都只係打到電話聽到歌，所以夢都要帶返電話，不過遲吓新watchOS 有埋自己既watchOS AppStore 應該可以隻錶獨立運作

全世界快撚d join channel

Admin巴，想問你地post果個即時地圖係會唔會隨着時間更新

722果個去到0030，pinned果個有遊行先會update得密

屌
本身都想買Apple watch
俾你咁樣講又好撚想買
係唔係又變左做示威者指定品牌